Hit完就快D Run啦

班狗係入面準備緊Gear Call緊馬，我地又唔係夠武器同人抽，點解唔再散完再黎多次突擊